請一齊通知民陣申請張無撚用嘅不反對通知書催谷727人數

原因岀面已經有好多post解釋，得勇武入去係無用,請一齊inbox民陣

幫手推同通知呀大家

要好多人要求民陣先會睇到民意㗎

自己推上熱門

如果佢反對呢

727，入元朗！

狗反對係唔洗理
何況無岀過反對通知書

push

睇到呢個post嘅各位真係要花一分鐘嘅時間通知民陣時間得番幾日

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

去到做乜都好，一定要人多，咁就需要民陣

帶埋三蒸瀨比佢地老豆老母飲

Push

727 推!!!

係佢村口屙屎都得
隔離post話玩連儂都幾掂

推 727要去

點解無人理人數好重要

原來有搞手申請梗，都請民陣幫手宣傳

推

反對仲多民怨

請民陣幫手申請/宣傳727

推！

推完要inbox呀大家

done

再推

狂推

push pish

向黑社會開戰

向黑+狗合作開戰

巴打辛苦你推post

心中團怒火未熄

呼籲身邊人inbox!

有人搞緊

inbox民陣宣傳

7.27 塞爆元朗